嘩，原來譚耀宗同志兩個仔同孫被迫做咗澳洲人，澳洲咁敵視我地中國人真係要拯救佢地

被澳洲迫做澳洲人

Source?

source and evidence please

拯救同志
刻不容緩

社民連「阿牛」曾建成則批評民建聯譚耀宗支持領匯上市、兩鐵合併，令基層市民不聊生，再踢爆現時支持洗腦國民教育的譚耀宗，不論兒子和孫現時均在澳洲接受教育，力斥「民建聯真係最無恥」。

呢個係wiki 個source 嚟

推

回國參軍 精忠報國

你搵到就貼埋link啦
你話係就係呀?

大家手足 講個信字

我都係睇依個新聞

中國香港人應該要關心下佢家人
怕佢家人比邪惡美帝同佢伙伴害我中華

有手有腳就係手足

上得連登咪手足 又鬥黃？

唔好理先

關心下譚同志啦

搵人問下佢

譚同志後代好危險

點篤灰

有無澳洲邊個議員好撐我地

舉報去澳洲情報部門啦，呢啲係潛在國家安全威脅

有, 但你要有reliable source 先得..
如果佢2個仔係citizen 但都要證明佢2個仔有違反Australian value喎。
篤佢去大陸會易D我諗。

有冇證據？ 推撚到佢地做返大陸人

佢兩個仔慘成質（音：志）子，好撚陰公，哭撚左

唔你老母 叫你比source就唔好理先 你話你老母喺剛果定居都得㗎啦

正屎忽鬼

咁仆街!

姓名相片地址？
我喺澳洲，非常仰慕譚同志屋企人，想親身感謝譚同志同佢屋企人對維護祖國統一、香港繁榮穩定所在出嘅貢獻

公然效忠其他國家屬叛國罪

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

大漢奸

哇

係咪間諜

離哂譜

向澳洲舉報譚耀宗派間諜去澳洲

舉報得
有冇罪要審過先知！

一定要從敵方救番佢啲家人返嚟

救救譚家

有冇source 同detail 資料先

馬蹄露：清洗屠殺

太危險了
要快啲救佢

Push

子孫係賣國賊

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

救呀
要救返佢啲子子孫孫返嚟！

推~

馬蹄露話要清洗屠殺外國勢力喎

Wa

澳洲係支那一部份

未係100% FC

但知道係係曬個邊讀書生活過一排

但可以照做佢地既

😡😡😡

有新消息再開個新po

應該無
要等人投訴

想賣撚完港就走去澳洲享福？

死梗啦你屌你老母

各位記得去舉報叛亂份子

有手有腳仲唔係手同足？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

廣傳! 舉報藍絲小粉紅間諜活動: 入藉係當地宣誓，但公然效忠其他國家屬叛國罪, 移民局照踢走。

英國間碟MI5:
英國移民局:

美國間碟FBI:
美國移民局:

澳洲間碟ASIS:
澳洲移民局:

加拿大間碟CSIS:
加拿大移民局:

紐西蘭NZSIS:
紐西蘭移民局:

譚辱宗現在是兩個孩子的父親，三個孫女（最大的三歲幾，最小的剛滿周歲）的爺爺，他經常自豪地表示自己有幸早結婚，兩個兒子都三十幾歲了，長子在澳洲做生意，在香港的細仔從事銀行工作， 譚耀宗說：「兩個兒子都成家立室，細仔同我一起住，佢哋都唔需要我照顧，太太又退休了，一直以來我都可以一心一意去做議會的工作和黨務的工作，長假期會安排過去澳洲探望當地的兒孫，希望一年有一次機會；弄孫是一件開心的事，平時係香港有時間都會一家人飲吓茶。」

有冇樣？

有無英文人投訴

送佢一程，違反入籍宣誓

有無英文人寫信

拯救譚同志

有資料就send晒比中澳兩面

要救佢地出黎

就係無

接回譚家子孫

要做大灣區人

真係垃撚圾

搵avi得唔得
佢好似澳洲人

救同胞

無人起到？

齊來做中國人

愛國家不要外國勢力

澳洲快啲放人

唔可以比譚耀宗有事

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #黃色經濟圈 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #取回強積金

推啊

愛國人士梁耀宗嘅後代應該要共享中國人榮耀

起曬佢地班仔女底

No-Ah’s 呃

算唔算source?

關於林鄭月娥，彭定康則提到，她和香港很多支持國安法的人一樣，家人都擁有外國護照，而作為人大常委出席人大的譚耀宗，則是兩個兒子都有澳洲護照。彭定康表示，這些人鎮壓香港自由，當他們知道事態惡化時，他們有外國護照可以遠走高飛，但大部份港人卻不具備此條件。

No source or Information is tough to take the next move

譚耀宗撐洗腦 被揭兒孫浸鹹水
2012-08-26
港聞

有朋友識佢同事，肯定係澳洲做緊野

嘩 名呢
等佢啲仔仔孫孫受下就啱啦

More

一人一信寫去澳洲，同埋國安公署

快啲回去祖國嘅懷抱

有冇可能fc到